有無ghibli車主？

16年買落架車上年年尾到今年年頭著左兩次engine燈係咪賣得

依家讀番書諗住賣左佢換架cla35當daily有無得諗

可能因為早排屎忽痕拎左架車做uber渣左一個禮拜

有無check code?

好睇唔好渣
九百幾樣問題

想買
可唔可以講多d佢既問題 或者揸落有咩好

部車機On9的，d皮幾厚實，排氣聲幾好 j，操控唔掂的

唔好撚買，買左悔終身，拎舊錢去買部718都無咁嬲

其實真係一架靚車，但係各樣大小問題多到喊
俾錢J下副特價法拉利引擎係幾開心嘅
利申：車主

Ghibli 衝大頭一流 二手價閪到

係咪應該篤電腦睇咩事先
著住engin燈賣個價都唔方好

充大頭係要有覺悟

高檔價錢，低級用料

馬沙陰蒂咁多架 最肉酸就係ghibli
大陸仔充大頭一定買佢

d 料真係差, 個籠仲衰過同期e 仔5系

係唔鍾意個樣嘅，Maserati而家成個lineup除咗啱啱停咗產嘅GranTurismo同無限延期嘅Alfieri之外都好難睇得入眼

5-60都閪